S3 定 A250

2擇1 ， 邊嫁好

Why not both

那有錢